# 68+ Cây Đa Búp Đỏ phong thủy hợp mệnh đẹp giá rẻ

Cây Đa Búp Đỏ hợp mệnh gì?
Với sắc đỏ rực rỡ của lá cây, tượng trưng cho mệnh Hỏa, biểu tượng của lửa và sức nóng dữ dội của mùa hạ. Do vậy, cây đa búp đỏ hợp người mệnh Hỏa.
Đọc thêm tại: https://hatalandscape.com/cay-canh-van-phong/cay-da-bup-do 